渡邊麻友仲未蒲頭，係咪已經俾人輪姦咗？

要靠我吊？